[南區私補] 有冇人接咗佢？

一對二 二隻都係小學雞
都係跟下功課 臨考試前幫佢地溫下書
禮拜一至五都要補 $100up (睇你學歷)
隨時可以開始 愈快愈好
啱就留tg

$500 per h
我心情唔好就唔上堂

profile: Non-ChinU,抵到爛

tg: sexygif

100 2個人，平均時薪50

Tg@reverseflower

我都唔係收呢個價啦 可能有中學雞接嘛

仲有冇人啱啊 價錢可以傾～

asso升hku 是咪同 dse升hku同價

$100 係 for中學雞
大學一定唔只呢個價

同價 啱既就留翻個tg

我收 $80

咁都有人頂爛市

$100 up係咪計人頭

2個一齊計
其實都係佢地自己做 有野先問下你
有時補完一個第二個仲做緊
我自己就覺得咁樣可以一次過補耐啲 又唔洗同佢做練習dum波鐘
當然有人覺得一對二唔抵 睇你點睇

巴打方便留個tg?

又play 9 me

50一個 十年前補小一個價都唔止

中學雞都做到補習

小學雞補乜Q嘢習呀

100 UP？
are u serious?